淫賤聯肯幫我地爭取派三萬未？

唔洗買民心？